好大聲

先閃一下，好光，一秒後好大聲。

你咁快既haha

嘈醒咗

平時唔驚行雷都比佢嚇一嚇

震到入心

好彩我未訓

我都聽到

屌大聲到醒左 以為爆炸

以為爆炸聲黎 嚇親

摸個玻璃震到仆街

係咪全港都聽到?
我九東

嚇撚到成個彈起

屌又黎 痴撚線

嘩 呢下堅

將軍澳閃得好勁

我都九東啊 勁大聲頂

佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

Me too

好彩打完j未訓

聽到

勁撚大雨

我以後會孝順父母

好誇張 係架車度 會唔會電鳩我嫁

嚇撚醒咗呀屌

嘈醒左老母呀仆街，冇得扮訓玩電話喇

又有 不過無聲

係 打震打撚到地震咁

總玩

應該無事既 我

我望出去無咩雨咋

好多閃電

九東好撚大雨

好閃勁嘈

荃灣都聽到勁大聲

曹醒左

震醒左

又嘈又震

極大聲一下

渣ga

好驚啊

又黎呀屌

嘈醒左

呢下核爆咁

日出康城撚表示好大聲

呢下大聲到個心直程震

比果下雷震醒左

屌 諗住聽日早起身 開大個窗訓覺
一野比佢嚇醒左
都唔知訓唔訓好

仲想去食早餐 咁撚大雨點去拎車呀

呢下堅

勁大聲

醒咗

就嚇死

炸到付近啲車咇咇聲

屌嘈醒咗
屋企隻狗仔好不安 喺我間房同個廳行嚟行去

又黎

黑雨未

咁大雨岩晒
出去遊下車河先

超大聲

嚇撚死呀屌

個雷震到屋企窗花都一齊震

醒撚咗

攬住佢一齊上床訓囉

same
屌佢老味點解成日半夜先行雷

頂...嚇到個心縮一縮
一閃即刻塞軟耳

順利巴打

東區我嗰邊完全無雨 得行雷閃電

D雷聲轟轟聲

佢唔肯上我床 係要行嚟行去

黃埔大聲大雨

再行就掉佢出門口

好恐怖

醒左

呢下勁

唔洗驚

醒左 以為爆炸

震到傻咗

勁撚大聲

九東
醒哂瞓唔返

得九龍東有 ？
有冇新界/港島聽到？

Dllm 仲震撼過Dolby all around you

好恐怖呀 我想訓教

轟呀
屌 咁嘈點訓

我真係好驚

床都震 嚇親

認同，甘多年冇試下比雷震醒過。唯獨今次樓主個下

果下真係震到入心

將軍澳撚淨係聽到一下
不過猛咁閃

醒哂

我嗰隻都係 抱佢上床又跳返落去 成個身打哂震

大交合得雷暴警告

好眼瞓又好驚一瞓着就booooooom

西九

比個雷轟醒咗

4d加Dolby all around you

成世未試過咁撚怕雷
果下令到我有陰影

望出去個天係好沉既粉紫色 閃電個下會突然變到好紅
十足電影場景 少少不安

未試過咁樣醒

屌你老母30秒響一次

閃到癲

以為爆炸

屌那星 依家到係感閃黎閃去

好想訓覺

應該真係得九龍東係咁，幾個字之前果幾吓都唔似行雷聲，完全係天津大爆炸果啲聲來

我以為石礦場炸礦

Dllm唔洗瞓咩大佬

嘈醒晒九東手足

係咁閃 好燦眼
跟住每半分鐘轟隆一次
個聲好似電到地下都裂開埋咁款

打爆架車

Sorry 頭先肚痛

嚇醒左 點訓

點訓阿屌你老母

彩虹 大聲到on9

將軍澳係咁閃冇乜雨

早抖

訓唔返

feel到個心震左一下 平時都唔驚雷 今日勁淆 仲要嚇醒左

屌 以為外星人打到來

好驚吖

好密 ，好耐未試過閃得咁勁

雷聲都還好

係咪有人起雲層上面魔法大戰緊
定有人穿越左番黎

打緊丁鳩都縮埋 第一下行雷爆炸咁 打正隔幾棟樓到

打雷打到爆炸咁 差啲以為突發中美開戰香港做戰場

I don't feel so good

好驚 聽歌訓算

係咁閃但又冇乜聲
最慘係又驚好似樓主開post嗰次咁
搞到瞓唔番

嚇死

就殺到嚟喇

我醒左第一件事係睇連登睇下有無人都一樣

利申九東

頭先果下閃電好撚光

頭先 轟牙～～～～⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

醒左

九龍東上面啲白色雲係咁閃

呢條冚家產搞到今日全港返工釣魚

九東+1...勁閃..唔洗訓了

爆個黑雨得唔得

痴撚線

Announcement on Localised Heavy Rain: More than 70 millimetres of rainfall were recorded in Wong Tai Sin District in the past 1 hour ending at 5:00 a.m. and may cause serious flooding.

屌你老味我要放假

九東撚在
仲以為得我一個咁驚
本身已經唔係瞓得好，比佢轟到醒左
仲要大聲到個心都離埋

一分鐘一下 屌

痴撚線咁大聲做乜鳩？
隔離屋上上下下左左右右嗰啲開曬燈，應該等到六點起身準備翻工。
我咁大個人都驚行雷咁應該係個雷嘅錯。

黃大仙70mm
不過唔關香港事

正想擺上黎
乜我呢區咁大雨

幾時黑雨

我放緊暑假
聽日約咗女朋友

九龍灣

好似靜左

咁搞法好想佢黑雨 等我可以瞓返夠本

醒左訓唔返

但瞓唔返

開始收皮

九龍灣 嚇撚死人咩

好似閃少咗

黃雨

黃！

黃大仙撚
平時都唔驚行雷 岩岩果啲下下都轟一聲 震到入心
搞到一訓就好驚一下轟落耳仔到
訓唔到呀屌

嚇到訓唔返

3點瞓4點幾就俾佢轟醒咗
好似多數係九東撚

黑雨黑雨gogog

睇咗陣戲啫，洗唔洗去到第七頁呀

港島無雨? 將軍澳開始大

啱啱超大聲

唔嘈醒都 閃醒

觀塘友

真心聽到個電係由九龍方向傳嚟

樂富撚表示好撚大聲

閃到hihi

岩岩呢下, 地都震埋

有雨only，未去到勁大雨。

起雞皮

好彩唔洗返工

將軍澳岩岩響到震窗

聽日要番工啊屌你 訓唔翻

閃到呢

又黎一下大聲嘅

唔想又淋到濕曬返工

明明關左窗都震到入心

睇黎嘈醒咗好多巴絲

閂咗都唔覺有用

屌 嚇撚死

又嚟

轟牙!

又閃又震

救命 九龍灣好嘈 好似係耳邊響咁 勁過all around you

Ok我真係feel到幅牆震咗下

嘈到幾時 係唔係得東九巴打先聽到

嗚呀好恐怖呀

新一輪開始

佢個下唔叫行雷
叫轟炸 嚇撚到我仆街

窗都震撚埋 點撚樣訓啊

我覺得重點係太閃
燦眼到瞓唔到

但阿叔你嚇大架喎

呢下又好撚大聲

我將軍澳近康城表示啲雷聲好遠

岩岩好奇地望住個窗
我望到.麼機/來7早時《末4久畢8$？富團審$：@

都好大聲

人地訓訓下教 你爆炸咁
唔好話嚇大 行雷出世都嚇到瀨屎啦

黃大仙手足應該可以瞓返
啲聲好似細返

一瞓返著就俾佢轟醒
屌好撚攰呀

未訓醒？

係曬九東咁滯

聽日我射撚硬波
利申：黃大仙撚

比雷打中左掛

醒咗
但我覺得調景嶺唔算大聲 可能無撞正最爆炸性果幾吓..

爭咁遠
我嗰邊真係唔大聲
依家仲靜哂

又大聲返

岩岩個下又大聲返

閃過閃光燈

頂

究竟會唔會推到1001

新界東好閃 但唔係好響

要睇埋你屋企座向嘅
可能你個窗向東

三姑富林苑嗰邊大唔大雨

試下影閃電

強戰世界咁撚樣，唔撚洗瞓啦
仲要炸幾耐呀

same

閃撚夠未

閃晒去離島

塞耳機聽歌

Amber Rainstorm Warning Signal Special Announcement issued by the Hong Kong Observatory at 5:10 a.m.

大交合又敷衍我

九龍灣撚
隔離屋隻狗仔嚇到係咁吠

收收地皮

宜家靜左
但頭先真係好大

仲要依家先講

荃灣西好閃 但唔嘈

寧願佢不停細聲啲響
好過隔幾分鐘就恰着時又轟到醒返

十分同意 依家訓唔返

訓訓下以為有人開閃光燈

岩岩開始個幾下真係心都離一離

頭先岩岩訓醒就係行雷最大聲個下
嚇撚死

睇圖覺得TKO算好

屌。。唔撚洗訓咩

應該完了 訓吧

呢排已經日日都咁行雷 睇黎呢個禮拜都唔洗訓

睇返大交合個閃電位置圖
半粒鐘前最大聲嗰幾下係正我附近

嘈到醒左第一件事就係上黎睇有冇人開post

唔L係掛 仲要返工

好似冇野啦

雖然唔駛番工但已經完全瞓唔著

光：3E8m/s
聲音：340m/s

之前有日已經比佢轟醒過 尋日又係呢個時間開始落大雨

黑雨了

所以一見到有光就即刻掩耳

可以約略咁計下個雷離自己有幾近
細個試過個雷打正喺出面
眼前一黑+震耳欲聾

依家訓唔番

嚇到出咗汗 屌

諗下都覺得好恐怖

可唔可以劈多陣

呢家呢下好響

藍田地區表示 暫停了
係未可以入睡了？？

嚇撚死

劈多陣喇 想聽

轟醒左 好撚響

Thor

已經一早撤離咗去安全地方
瞓先 雖然俾佢咁樣嘈完一輪好想去廁所同有啲餓

天光了

住秀茂坪表示
岩岩每道雷都好近自己屋企
係屋企感受到震動 下下都好似爆炸咁

岩岩香港仔轟咗一下

上水雨都冇滴

頭先東九勁大雨，路都睇唔到。都未去到大埔，撻地乾嘅

港島好撚嘈

中心 嚇撚死

勁嘈 嘈聲左

就6am 要起第返工，想瞓都冇得瞓

不過我係俾啲行雷聲嘈到瞓唔返

Fuck you thunder

You can suck my dick

我以為爆炸

屌啱啱呢個雷好近

屌 瞓瞓仲諗乜尻是咪地震咁嘈 都廢事理 繼續瞓唔使返工咩聽日 但屌 佢愈打愈大聲唔撚使瞓啦

嚟到窮撚新界西未

嚇到醒左到依家都未訓返
響左勁耐

咁岩呀 真係響到仆街

岩岩有下炸到

咁大雨都係黃雨

屙完篤尿瞓唔撚返

係咁行雷屌佢老母嘈到死點訓啊

嚇醒左 好似爆炸咁

有一野合埋眼都好似中閃燈咁，跟住就醒左

南區好撚大雨，俾啲雷聲嘈聲
今日攞咗annual leave ，嚴禁黑雨

港島人表示嘈到訓唔返

不停咁電腦大爆炸

點解會咁大聲架
有冇人可以好科學咁解釋下

灣仔聽到好大聲，嘈到瞓唔到

仆街，瞓唔返

屌 到依家都未撚瞓得返

哇屌香港仔岩先果下

天津大爆炸咁款

槍聲咁

嘈撚完未呀屌你老母臭西 我想訓呀仆街

真係未試過咁嘈 南區

次次南區都有份 垃圾

屌

屋企隻狗嚇到呆呆下

瞓咗半粒鐘又比佢轟醒咗

東區嗰下嘈到張床都震

嚇醒

快啲攬下佢

終於肯上張床，不過都係瞓唔到。

都唔知邊條仆街係香港附近渡雷劫嘈撚住哂

轟左最少十下

陣間又要比老細屌

屌唔敢起身翻工

大聲到咁

小西灣都狂閃 嚇撚到醒左

本身較咗6點15鬧鐘 啱啱好

港島好大聲 嚇撚死

屌 閃完未啊
早左成個鐘醒

唉，訓得差，要起身返工

柴灣都係爆炸聲咁

炸到痴左線

點解可以爆咁耐

我都係

其實係劈中啲乜
咁大聲

以為係我頭頂劈落黎，原來咁多人聽到

屌那聲渡雷劫就去公海啦d雷咁撚密
仲要嘈咁撚耐

to 閃雷大哥,

比打工仔訓多陣好無，知你本事啦

from
連登仔

一分鐘炸一次 頂你個肺

睇閃電圖 成個港島比雷轟到消失咗

夠鐘都嚇到唔夠膽出房

keep住爆左半分鐘

邊位巴打做錯事要劈到咁

好撚燥呀我仲要喺山邊超嘈

政府犯錯 人民當災

係咪過左柴灣啦？

平時好爛訓，今次都醒左